★呢條友 將 聶耳 讀成 攝耳！

笑死

肥絲召喚

人地個名又唔識讀
睇嚟人地點死都唔知啦

攝德權

好似小學生被老師逼答問題咁

中共攝政香港

有邊讀邊，應該要讀耳耳囉。

最頂咪有條link有片睇囉屌你老母

盲撚

你都幾撚柒

聶風

會變成 攝風

x2

呢條大陸喱收錢出嚟照稿讀，賤種支那人當然唔識讀雅言正音啦！

所以話：

reader machine but have bug

左狗多文盲係真嘅

屌你老母

有曬證據，片都有埋都話人打手
亂屈人果個係你喎

眼有病就睇醫生啦 第一行就係條link

定其實你係莊生？

真係深深感受到一百年嘅屈辱